我偶像阿GEM終於返黎香港啦，反GEM狗仲有咩好講?

你好嘈

張>gem

返香港=上面搵唔掂要落返黎

一簽多行

真係幾難得有大陸歌手廣東話講得咁好又肯上三色台d 19節目

唱睡公主

希望佢回家

曲線要講明

關我撚事咩

無人話關你事喎
係你自己衝出黎柒啫

唔關你事就咪撚搭嗲啦